收到信要去做陪審團點至可以免疫

唔想畀佢揀到可以點做

扮唔識英文

要返工 不了

話你信耶穌

乜會寄去庇護工場架咩

邊有咁易中

你話你識被告

罰你兩日冇茶點堂

問左佢話會出信告間公司

唔怕一萬最怕萬一牙清

即刻犯法會點？
利申：個人不鼓吹任何犯法利為
純粹問下

I go to school by bus

唔係公司問題 係我奴性重 唔返工我寧願跳樓死

一開始話要登記時都冇做到
唔知有咩後果
好驚d兇殺命案

好似唔會邀請看更架喎

去旅行

間中都有陪審團集體唔做上新聞啦 參考下囉

ugrad 都可以做看更既

做陪審團有時好多笑料睇

陪審員 真係一生人要做一次

法律上公司一定要俾員工放假
用公司做藉口跟本冇可能
邊間公司會為咗你而官司上身

其實做咪做
公司又會出糧
又可以當學下野

有明顯立場嘅話控/辯其中一方會踢走你

可以嘅
不過訂機票酒店 早過 收信
機會就大啲嘅

唔知佢審乜，不過是死因庭黎好驚佢畀死人相我睇

ching吾洗驚 呢排沒乜謀殺兇殺案